有無人好鍾意搭車個陣聽番80-00年代粵語歌

好似時光倒流番番去以前既年代咁

小心穿越

所以暫時將你眼睛蔽了起來

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

有呀，
聽youtube
正！ 有埋電影插曲

呢排聽返王菲...

聽農夫衛蘭古巨基多D
樓主太老了

好out

有，終於搵到同一樣既人
尤其閃搭車出九龍港島
行汀九海景會播啲輕鬆啲rock啲既
去港島聽啲浪漫啲

近排聽緊學友Sam hui

有 仲試過穿越返80年代..

有無同你老豆爭女

其實tst無人既話真係好正

特別尖東個頭 搭埋啲歌睇住個噴水池無得輸

你試下喺海傍行 聽住陳百強既凝望，冷暖風鈴
或者喺食完晏行街嗰時聽住哥哥既還有誰，沒有愛，午後紅茶
或者喺尖沙咀啲街聽住陳慧嫻既 最後的纏綿
或者喺新界郊區，去行郊外聽住黎明既夏日傾情
我諗你會有一種好特別既感覺

我係咪傻撚左

或者去半山電梯聽住夢中人
去煤氣燈都爹利街聽住有誰共鳴

有 吊埋